有無人漏咗個背囊??

係facebook見到有人問

推

bush buddy

push

Push

有人話係佢既都唔好信
邊個知係咪d狗放蛇
財產冇左可以搵錢再買
自由無價
要識得保護自己

執到野 問果個都要小心 有人話係佢既都唔知係咪鬼

Pushhhhhh